[突發] 關公顯靈再三囑咐各位勇者

玉可碎而不可改其白，竹可焚而不可毀其節